【調查】港女愛嘅上進心即係咩？交友配對公司咁解釋

又再次證明港女口中既上進心=錢
我唔信有條友有幾千萬,但做廢青
班港雞會唔要
要個日日勤力返工,但得兩萬既人

交友配對公司HK Romance Dating調查發現，61%港女認為異性擁有私樓最為吸引，不過創辦人張惠萍補充「有物業唔上進都係死症」，「(港女)唔係有樓就兩眼發光，乜都唔理。」

張解釋，港女選擇交往時，有沒有物業都未必是首要條件，「最緊要有人生規劃，好似熱愛自己事業，不斷晉升；又或者有兼職、小生意搵錢，會畀到女仔安全感。」此外儲錢能力亦是考慮因素，願為組織家庭儲一定比例金錢，相較「搵五萬，但九成使晒」會更為吸引。
張又以遇過的個案為例，一個有樓office boy，「女仔會問，男仔有無打算讀多啲書？會唔會轉去其他部門，學多啲嘢？」不過office boy認為現況很好，工作冇壓力，不必帶工作回家，張稱「就算佢有物業，女仔考慮佢嘅機會都係低。」

首先你要有錢，然後你要搵到更加多既錢

會唔會呀 ? 我覺得有樓既office boy , 好過揾三四萬既專業人士

好似熱愛自己事業，不斷晉升；又或者有兼職、小生意搵錢

同時應該加上不能影響或減少二人相處時間, 男方應該隨傳隨到, 因返工ot失約者out

交配公司

嗰個有線電視前主播， 佢平時著衫好有大媽嘅味道

正臭西！

父幹

六百萬物業有萬五蚊租

一個後生搵4/5萬，事業向緊上既。就算公屋仔都好

真係贏一個3/400萬樓，搵一世兩萬既

咁緊係要扮下清高啦
唔通班港雞會認話"係呀,我係好貪錢呀"咁咩

臭西+不斷貪錢

層樓舊年3百萬，今年就升到5百萬。
翻按吐現1球揸係手都贏啦

是但加按，套舊錢出嚟買多層樓
屋企人擔保要下，放租俾人供，年年加佢租
第二層樓升值又可以加按套現無限loop
搵四五萬公屋仔點玩都輸啦

公屋仔咪玩唔駛報稅嘅收入囉
唔賣港就有現金出糧,礦機呢兩招
賣港就走私水貨,不過預咗俾包括我在內嘅連登仔日屌夜屌

又唔係租私樓/劏房苟且偷生,知唔知呢啲先係最慘?

男性喜好：大波瘦底加女神樣仲有170+cm身高，無既話你班平胸矮雞無資格要求男人有樓有幾千萬

同意
大佬有樓收租,passive income已經差好遠

叫人打幾份工

而家明點解D女成日比人呃啦

有時間做生意，做pt，不斷晉升，九成九唔係正常人，係除左隔離小姓奴做到外，其他九成騙子，一尾靠吹

大媽真牛逼
你說坑不坑爹

仲之揸住層供完既樓，已經等於贏住幾百萬，比你5皮一個月都有排追啊

咪即係錢

上進心 = 有樓 有車 做生意 收租 唔駛返工
最好仲有做運動 識襯衫 幽默 有愛心

不過自己照下塊鏡先啦

搵幾多關港女咩事
你估會返工搵錢比你洗ga

Exactly 樓本位，真係沒錯

又要你不斷工作，又要你多時間陪佢！

阿媽！我好亂呀！